《不正常死因研究所》自家製《Lemon》MV。

來自《不正常死因研究所》的片段，加上主題曲《Lemon》而成的自製MV。

每次看完也很有感觸，不算劇透，看過的人自然會明白當中的片段。

好!

我自己剪的時候先發現垃圾屋個一集原來係有同六郎做對比嘅意思係到！

睇多次先知！

知唔知第二季幾出?

我都想有，不過應該機會唔大。